香港民主進程

從
大中華民主 到
真普選 到
港獨 到
自決 到
曾俊華（建制） 都無得你揀
之後會係點？